何君堯同拉登冇分別，直接武力清算佢就得

全民頭盔月

我需要文宣幫手推